約左條女24號出街，有咩好做

如題

直接去爆房

野戰

我地第一次見，嗰日

祝早日分手

依家唔知嗰日要點

唔好玩困獸鬥

海旁

用咗一個月糧買iPhone未

同佢絕交

夜晚無堂食 直接skip食飯去爆房is ok

Book定staycation 酒店

格劍，互含

哥羅芳
毛巾仔

愛

唔好咁大期望
分分鐘中伏
到時有排你捱

去睇下聖誕燈飾囉
咁都要問

無晚市喎 你諗住做咩

食飯，散步，傾偈，買杯野飲坐低休息

屌你放閃 食屎啦

You're gorgeous, cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night, I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This morning, I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

帶套
（唔帶都得）